有冇諗過玩原神既人係無得簡

只計遊玩性
原神一定係輸
但玩原神既都係因為
因為任天堂遲遲唔出薩爾達傳說第二集
基本上只要佢肯出第二集
加啲新元素或者可以連線
又係一個年度最佳遊戲

打機姐點樣冇得揀

用淘寶都係冇得揀

lol都del埋，去左返副職，機都唔打了

任天堂出咪有得簡囉
4年都黎啦大佬

冇

建議樓主你驗下智力

唔係出無雙咩

玩抽卡GAME已經係on9
玩抽卡中國GAME更加係on9^2
玩抽卡中國抄襲GAME更加係on9^3
得罪講句
玩原死既人唔死都冇用

點解game台咁多假膠

我以為你想怨薩爾達唔出PS4版添～

真係玩過botw嘅人更加唔會玩得落隻原神
唔關中唔中資事
單純係佢真作抄得好廢
最多得層皮似
話佢抄botw根本係對botw嘅侮辱嚟

唔係喎，薩爾達傳說第二集三十幾年前出左啦喎

畫風靚戰鬥睇落幾正，但冇實質內容又課金抽垃圾，加埋中国嘢偷個人資料，不了
好想玩zelda嘅online版同人連機打怪刷副本，好似以前啲online game咁
最近應該係wow，但一嚟冇zelda咁好玩二嚟共雪

wow太舊式
如果整到魔物獵人咁實好多人玩

課垃圾一季幾百至幾千不如食左佢

成日換個標題又再宣傳，收皮啦，屌你老母

一句講哂
你想比人監控我唔會阻止你

我都覺，但唔明PS會無人罷玩

呃負皮?

點樣比較,一隻係ONLINE一隻係單機

我意思係任天堂快撚啲出新game啦

咪講撚左出前傳
等多陣會死咩

屌你出隻無雙把撚咩

你要一樣玩法咁應該玩返botw算啦

正確 唔死都無用

等原神官方將個乜撚嘢反作弊程式再玩都唔遲

知道有後門都玩on9^4

連登三大奶共女權雞：

小沁女人
月野兔兔
施施擒擒

唔好再提支那game

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

奶你老母
起下我底先啦

唔識英文玩唔到Amazon

做人做到你咁不如死左佢

依家攞枝槍指住你個頭叫你玩？

抵制唔係咁抵制 醒少少啦

強姦犯都係冇得揀
人地都唔想屌西，但佢碌9唔制

得罪講句
原神隻game到底係玩乜 點解咁多人吹捧

有日系女角同聲優加埋botw玩法
啲毒撚即刻射到一地都係

你哩個比喻最貼切

屌 又係打飛機嘅game

其實隻game
打鬥方面有啲似無雙
1234下攻擊加閃避咁
技能就手遊驚咁2招加被動
比較特別係元素系統
無防禦同盾反失望啲
同埋操作空間唔算太大
都係閃招 放技攻同普攻咁
回體力回得好慢

有得簡
任天堂出隻新比我屌咪得

Botw個物理系統太撚癲，根本抄唔到

第一集仲大把野玩

呢個真 抄得個殼

你唔玩大把人玩

hi 馬車

係
有人拎住支槍逼我玩

blocked , on9

馬車坐緊呀傻仔

做雞冇得揀
做狗冇得揀

牛牛漫畫人m記政府工都冇得揀

大家認隻呢幾隻臭雞

Down來睇下 抄成點
玩左陣 炒到個形 抄唔到神緒

好好地一隻單機巨作
抄到變成垃圾手遊
所謂開放世界 只係無腦 行來行去 打副本 收集
戰鬥系統又廢
只係行路模擬器 + 重作業 浪費你時間 垃圾遊戲

唔玩botw 玩原神真係死全家

行行下有怪物camp 同botw一樣
但戰鬥 完全單調，打多幾場 來來去去都係普攻放技
刷想拎野

開放世界無咩探索感，因為玩家都知 唔會有咩好野比你執到

變相又係 行去劇情點 不斷刷 又下一個點
再插入 地圖收集

咁不如玩自動行路 劇情9飛
直接pay to win 好過

FF14

咁多平台唔同GAME大把野玩啦
屌你老母

有冇諗過柒婆當你地係豬其實佢冇得揀
因為你地真係又肥又白又蠢

有冇薩爾達傳說2？

食唔到牛扒就一定要食屎？

達哥玩殘體game都係無得揀

玩得課金果啲通常玩唔慣大作
都幾肯定冇玩botw果啲先玩原神

林鄭搞成香港咁都係因為無得簡
所以大家唔好再屌佢

4年時間都唔整續作？

Big brother is watching you

假如任天堂係每年一作 就唔可能出現呢隻zelda 更加唔可能出現還完神作喇

收皮啦 玩多次唔好

真 botw 冇監控玩得唔放心 好驚習大大miss 左啲重要位

肉碧啲鑵頭open world都冇得一年一作